# Chinese translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2022 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2022.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2023-01-27 12:19+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2022-11-23 10:53+0100\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.10.1\n"

#: appli/gui/staticlistes.py:24
msgid "Sorbonne Universite and CNRS"
msgstr "索邦大学和CNRS"

#: appli/gui/staticlistes.py:37
msgid ""
"Sorbonne University and the CNRS, which pay the salaries of the permanent"
" staff responsible for supervising its development."
msgstr "索邦大学(Sorbonne University)和法国国家科学研究中心(CNRS)为开发人员支付工资。"

#: appli/gui/staticlistes.py:42
msgid "The Programme Investissements d'Avenir"
msgstr "Future Investments计划"

#: appli/gui/staticlistes.py:45
msgid ""
"The Future Investments Program  which financed the development of the "
"original version of the application through the Oceanomics project, "
"dedicated to the analysis of Tara Oceans samples [45k €]."
msgstr ""
"The Future Investments项目最初版本应用程序的开发，由海洋经济学项目资助，本项目致力于对Tara "
"Oceans样品进行分析[45000欧元]。"

#: appli/gui/staticlistes.py:50
msgid "The Partner University Fund"
msgstr "The Partner University基金"

#: appli/gui/staticlistes.py:53
msgid ""
"The Partner University Fund  that funded the hardware on which EcoTaxa "
"ran for several years and the machine learning solution it permitted, "
"through a joint project between Université Pierre et Marie Curie (now "
"Sorbonne Université) and the University of Miami [15k€]."
msgstr ""
"The Partner University基金  通过皮埃尔和玛丽居里大学（现索邦大学）和迈阿密大学之间的联合项目资助了 EcoTaxa "
"数年的硬件运行及其允许的机器学习解决方案 [15000 欧元]。"

#: appli/gui/staticlistes.py:58
msgid "The CNRS LEFE program"
msgstr "CNRS LEFE计划"

#: appli/gui/staticlistes.py:61
msgid ""
"The CNRS LEFE program that allowed to renew the machine learning backend,"
" through the project DL-PIC [10k€]."
msgstr "CNRS LEFE计划可以通过DL-PIC项目更新机器学习后端[10k€]。"

#: appli/gui/staticlistes.py:66
msgid "The Belmont Forum"
msgstr "贝尔蒙特论坛"

#: appli/gui/staticlistes.py:69
msgid ""
"The Belmont Forum, which funds an overall review of the application "
"through the WWWPIC project [500k€]."
msgstr "贝尔蒙论坛通过WWWPIC项目资助对申请进行全面审查[50万欧元]。"

#: appli/gui/staticlistes.py:74
msgid "The Watertools company"
msgstr "Watertools公司"

#: appli/gui/staticlistes.py:77
msgid ""
"The Watertools company, who donated money to make the interface of "
"EcoTaxa easier to translate, in Chinese in particular [30k€]."
msgstr "Watertools公司，他们的捐款使EcoTaxa的界面更容易翻译，特别是中文[30k€]。"

#: appli/gui/staticlistes.py:114
msgid "A manager person needs to be designated among the current project persons"
msgstr "需要在现有项目人员中指定一名管理人员"

#: appli/gui/staticlistes.py:117
msgid "One person, at least, needs to be related to the project"
msgstr "至少需要一人与项目相关"

#: appli/gui/staticlistes.py:118
msgid ""
"A contact person needs to be designated among the current project "
"managers."
msgstr "需要在目前的项目管理员中指定一名联系人。"

#: appli/gui/staticlistes.py:121
msgid ""
"A privilege is incomplete. Please select a member name or delete the "
"privilege row"
msgstr "权限不完整。请选择人员名称或删除权限行"

#: appli/gui/staticlistes.py:124
msgid ""
"One member at least is required with Manage privilege and contact "
"property  "
msgstr "至少需要一名人员具有管理权限和联系方式  "

#: appli/gui/staticlistes.py:127
msgid "privilege is missing"
msgstr "权限缺失"

#: appli/gui/staticlistes.py:128
msgid ""
"Taxonomy synchronization and Ecotaxa version check wasn’t done during the"
" last 7 days. Ask application administrator to do it."
msgstr "过去7天内没有进行Taxonomy同步和Ecotaxa版本检查。请应用程序管理员执行此操作。"

#: appli/gui/staticlistes.py:132
msgid "Synchronize to check Ecotaxa version"
msgstr "同步检查Ecotaxa版本"

#: appli/gui/staticlistes.py:134
msgid "Error retrieving possible models"
msgstr "错误检索可能的模型"

#: appli/gui/staticlistes.py:135
msgid "Error retrieving licenses"
msgstr "错误检索许可证"

#: appli/gui/staticlistes.py:136
msgid "Project does not exist"
msgstr "项目不存在"

#: appli/gui/staticlistes.py:137
msgid "The page does not exists."
msgstr "页面不存在。"

#: appli/gui/staticlistes.py:138
msgid "Access not authorized "
msgstr "访问未授权 "

#: appli/gui/staticlistes.py:139
msgid "You cannot access this information"
msgstr "您无法访问此信息"

#: appli/gui/staticlistes.py:140
msgid "You cannot edit settings for this project"
msgstr "您不能编辑此项目的设置"

#: appli/gui/staticlistes.py:141
msgid "No users list"
msgstr "无用户列表"

#: appli/gui/staticlistes.py:142
msgid "Not authorized to create a project"
msgstr "未获授权创建项目"

#: appli/gui/staticlistes.py:143
msgid "Not authorized to edit a project"
msgstr "未获授权编辑项目"

#: appli/gui/staticlistes.py:144
msgid "A project must have a title and instrument"
msgstr "项目必须有标题和设备"

#: appli/gui/staticlistes.py:145
msgid ""
"Changing the instrument associated with a project may affect the "
"behaviour of EcoTaxa in various ways and should not be done except to "
"correct a mistake."
msgstr "改变与项目相关的仪器可能会以各种方式影响EcoTaxa的行为，除非纠正错误，否则不应这样做。"

#: appli/gui/staticlistes.py:148
msgid "Error in project creation"
msgstr "创建项目中出错"

#: appli/gui/staticlistes.py:149
msgid "SCN features erased"
msgstr "SCN特性删除"

#: appli/gui/staticlistes.py:150
msgid "Member already registered with differents privileges "
msgstr "会员已使用不同权限注册 "

#: appli/gui/staticlistes.py:153
msgid "Privileges are not set for member "
msgstr "未为会员设置权限 "

#: appli/gui/staticlistes.py:154
msgid "Error member to be added is no more in users list "
msgstr "要添加的错误会员已不在用户列表中 "

#: appli/gui/staticlistes.py:155
msgid ""
"A contact person needs to be designated among the current project "
"managers. "
msgstr "需要在当前的项目管理人中指定一个联系人。 "

#: appli/gui/staticlistes.py:158
msgid "At least one manager is needed"
msgstr "至少需要一个管理人员"

#: appli/gui/staticlistes.py:159
msgid "Update problem: "
msgstr "更新问题： "

#: appli/gui/staticlistes.py:160
msgid "Project updated"
msgstr "项目更新"

#: appli/gui/staticlistes.py:161
msgid "Privileges where not imported correctly."
msgstr "没有正确导入权限。"

#: appli/gui/staticlistes.py:166
msgid "Error on file upload"
msgstr ""

#: appli/gui/staticlistes.py:167
msgid "no permission to import"
msgstr ""

#: appli/gui/staticlistes.py:169
msgid "no permission to upload"
msgstr ""

#: appli/gui/staticlistes.py:170
msgid "no file to upload"
msgstr ""

#: appli/gui/staticlistes.py:172
#, fuzzy
msgid "no permission to list"
msgstr "不在列表中"

#: appli/gui/project/projects_list_interface.py:306
#: appli/gui/staticlistes.py:177
msgid "Manage"
msgstr ""

#: appli/gui/project/projects_list_interface.py:303
#: appli/gui/staticlistes.py:178 appli/gui/staticlistes.py:191
#: appli/templates/v2/partials/_navbar.html:7
#: appli/templates/v2/project/projectsettings.html:74
msgid "Annotate"
msgstr "注释"

#: appli/gui/project/projects_list_interface.py:304
#: appli/gui/staticlistes.py:179 appli/templates/v2/jobs/listall.html:54
#: appli/templates/v2/jobs/show.html:69
msgid "View"
msgstr ""

#: appli/gui/staticlistes.py:184
msgid "Manager"
msgstr ""

#: appli/gui/staticlistes.py:185
#, fuzzy
msgid "Annotator"
msgstr "注释"

#: appli/gui/staticlistes.py:186
msgid "Viewer"
msgstr ""

#: appli/gui/staticlistes.py:192
#: appli/templates/v2/project/projectsettings.html:74
msgid "Explore Only"
msgstr "仅检索"

#: appli/gui/staticlistes.py:193
#: appli/templates/v2/project/projectsettings.html:74
msgid "Annotate No Prediction"
msgstr "注释没有预测"

#: appli/gui/project/projects_list_interface.py:19
#: appli/gui/project/projects_list_interface.py:56
#: appli/gui/project/projects_list_interface.py:114
#: appli/templates/v2/jobs/listall.html:40
msgid "ID"
msgstr ""

#: appli/gui/project/projects_list_interface.py:25
#: appli/gui/project/projects_list_interface.py:61
#: appli/templates/v2/project/projectsettings.html:63
#: appli/templates/v2/project/projectsettings.html:65
msgid "Instrument"
msgstr "仪器"

#: appli/gui/project/projects_list_interface.py:30
#: appli/gui/project/projects_list_interface.py:66
#: appli/templates/v2/project/projectsettings.html:48
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: appli/gui/project/projects_list_interface.py:36
#: appli/gui/project/projects_list_interface.py:84
#: appli/gui/project/projects_list_interface.py:93
#, fuzzy
msgid "contact"
msgstr "联系"

#: appli/gui/project/projects_list_interface.py:37
#: appli/templates/v2/project/projectsettings.html:71
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: appli/gui/project/projects_list_interface.py:39
#: appli/gui/project/projects_list_interface.py:97
msgid "Visibility"
msgstr ""

#: appli/gui/project/projects_list_interface.py:44
#: appli/templates/v2/project/_fullstats.html:75
#: appli/templates/v2/project/projectsettings.html:96
msgid "License"
msgstr "许可"

#: appli/gui/project/projects_list_interface.py:45
#, fuzzy
msgid "Nb objects"
msgstr "新项目"

#: appli/gui/project/projects_list_interface.py:47
#, fuzzy
msgid "%validated"
msgstr "验证"

#: appli/gui/project/projects_list_interface.py:72
#, fuzzy
msgid "Preset categories"
msgstr "选取一个分类"

#: appli/gui/project/projects_list_interface.py:77
msgid "Extra categories used"
msgstr ""

#: appli/gui/project/projects_list_interface.py:83
#, fuzzy
msgid "Members"
msgstr "米"

#: appli/gui/project/projects_list_interface.py:90
#, fuzzy
msgid "status"
msgstr "状态"

#: appli/gui/project/projects_list_interface.py:91
#: appli/templates/v2/help/_help_projectsettings.html:5
msgid "description"
msgstr "描述"

#: appli/gui/project/projects_list_interface.py:92
#, fuzzy
msgid "comments"
msgstr "注解"

#: appli/gui/project/projects_list_interface.py:94
#, fuzzy
msgid "members"
msgstr "米"

#: appli/gui/project/projects_list_interface.py:95
#, fuzzy
msgid "license"
msgstr "许可"

#: appli/gui/project/projects_list_interface.py:103
#, fuzzy
msgid "presets"
msgstr "预设"

#: appli/gui/project/projects_list_interface.py:105
msgid "init classif"
msgstr ""

#: appli/gui/project/projects_list_interface.py:109
#, fuzzy
msgid "Deep feature ext."
msgstr "深度特征提取器"

#: appli/gui/project/projects_list_interface.py:121
msgid "Sample ID"
msgstr ""

#: appli/gui/project/projects_list_interface.py:125
msgid "used taxa"
msgstr ""

#: appli/gui/project/projects_list_interface.py:131
#: appli/templates/v2/help/_help_jobs_prepare_data.html:73
#: appli/templates/v2/project/_macrostats.html:17
#: appli/templates/v2/project/_stats.html:56
#: appli/templates/v2/project/macrostats.html:14
msgid "validated"
msgstr "验证"

#: appli/gui/project/projects_list_interface.py:132
#: appli/templates/v2/help/_help_jobs_prepare_data.html:73
#: appli/templates/v2/project/_macrostats.html:17
#: appli/templates/v2/project/_stats.html:57
#: appli/templates/v2/project/macrostats.html:14
msgid "dubious"
msgstr "可疑"

#: appli/gui/project/projects_list_interface.py:133
#: appli/templates/v2/help/_help_jobs_prepare_data.html:72
#: appli/templates/v2/project/_macrostats.html:17
#: appli/templates/v2/project/_stats.html:58
#: appli/templates/v2/project/macrostats.html:14
msgid "predicted"
msgstr "预测"

#: appli/gui/project/projects_list_interface.py:135
#: appli/templates/v2/project/_macrostats.html:17
msgid "none"
msgstr ""

#: appli/gui/project/projects_list_interface.py:163
msgid "select"
msgstr "选择"

#: appli/gui/project/projects_list_interface.py:305
msgid "Request Access"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/about.html:19
msgid "Welcome to Ecotaxa"
msgstr "欢迎访问Ecotaxa"

#: appli/templates/v2/about.html:20
msgid ""
"EcoTaxa is a web application dedicated to the visual exploration and the "
"taxonomic annotation of images that illustrate the beauty of planktonic "
"biodiversity."
msgstr "Ecotaxa是一个网络应用，致力于视觉探索和对说明浮游生物多样性之美的图片进行分类标注。"

#: appli/templates/v2/about.html:21
msgid "If you use EcoTaxa in your work, we would appreciate if you cite it as:"
msgstr "如果您在工作中使用EcoTaxa，请将其引用为:"

#: appli/templates/v2/about.html:21
msgid "Picheral M, Colin S, Irisson J-O (2017)."
msgstr "Picheral M，Colin S，Irisson J-O（2017）。"

#: appli/templates/v2/about.html:21
msgid "EcoTaxa, a tool for the taxonomic classification of images :"
msgstr "EcoTaxa，图像分类学分类工具:"

#: appli/templates/v2/about.html:53
#, fuzzy
msgid ""
"The maintenance of the software and hardware that allows EcoTaxa to run "
"depends on the support of its users, who can be officially billed by the "
"<a href='https://piqv.imev-mer.fr/' target='_blank'>Quantitative Imaging "
"Platform of Villefranche</a>. We would very much appreciate if you would "
"consider setting aside some funds in your next grant for this. Contact us"
" to estimate what would be both reasonable and useful."
msgstr ""
"EcoTaxa软、硬件的运行和维护离不开用户们的支持，您可以通过 <a href='https://www.sorbonne-"
"universite.fr/plateformes-techniques/plateforme-dimagerie-quantitative-"
"de-villefranche-sur-mer-piqv' target='_blank'>Quantitative Imaging "
"Platform of Villefranche</a>进行正式捐赠。请联系我们进行评估。"

#: appli/templates/v2/about.html:54
msgid "The persons who made EcoTaxa possible are:"
msgstr "EcoTaxa的创建人："

#: appli/templates/v2/about.html:56
#, fuzzy
msgid ""
"Marc Picheral and Jean-Olivier Irisson: specifications and project "
"supervision"
msgstr "MMarc Picheral 和 Jean-Olivier Irisson：规范和项目监督"

#: appli/templates/v2/about.html:57
msgid "Sébastien Colin: initial specification"
msgstr "Sébastien Colin：初始规范"

#: appli/templates/v2/about.html:58
msgid "Altidev, Laurent Salinas, Laurent Reese: development"
msgstr "Altidev，Laurent Salinas，Laurent Reese：开发"

#: appli/templates/v2/about.html:59
msgid "Simon-Martin Schröder, Benjamin Graham: deep learning implementation"
msgstr "Simon-Martin Schröder, Benjamin Graham：深度学习功能实现"

#: appli/templates/v2/about.html:60
#, fuzzy
msgid ""
"Amanda Elineau, Corinne Desnos, Laetitia Jalabert and the COMPLEx team of"
" the <a href='https://lov.imev-mer.fr/' target='_blank'>Laboratoire "
"d'Océanographie de Villefranche</a> (LOV): testing and feedback"
msgstr ""
"Amanda Elineau，Corinne Desnos，Laetitia Jalabert 和Laboratoire "
"d'Océanographie de Villefranche</a>（LOV） <a href='https://lov.imev-"
"mer.fr/'>的COMPLEx团队： 测试及反馈"

#: appli/templates/v2/about.html:62
msgid "Disclaimer :"
msgstr "免责声明："

#: appli/templates/v2/about.html:62
msgid ""
"If you annotate images in EcoTaxa you cannot claim for any retribution "
"from the application managers but you can then download and use the "
"results of your work. Even if they make their best to keep the "
"application stable and secure, the managers of the EcoTaxa application "
"are not liable for the safekeeping of the images and associated data it "
"hosts. You are responsible for performing regular backups."
msgstr "您可以在EcoTaxa中对图像进行分类并下载使用分类结果。EcoTaxa应用程序的管理人员会尽最大努力保持应用程序的稳定和安全，但不对您托管的图像和相关数据的安全负责。您需要执行定期备份。"

#: appli/templates/v2/login.html:8
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: appli/templates/v2/login.html:9
msgid "Create your EcoTaxa account"
msgstr "创建您的EcoTaxa账户"

#: appli/templates/v2/login.html:11
msgid ""
"In case of registration problem or if you want to avoid Google reCaptcha "
"on Account creation page for privacy reasons\n"
"        ,please send an email to one the following persons in order to "
"proceed to a manual account creation"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/login.html:15
msgid "Our privacy statement"
msgstr "隐私说明"

#: appli/templates/v2/login.html:26
msgid "Already authenticated. page should redirect to projects list"
msgstr "已经通过认证页面应重定向到项目列表"

#: appli/templates/v2/privacy.html:6
#, fuzzy
msgid "Privacy statement"
msgstr "隐私说明"

#: appli/templates/v2/privacy.html:7
msgid ""
"\n"
"This policy describes the information we collect from you, how we use "
"that information and our legal basis for doing so. It also covers whether"
" and how that information may be shared and your rights and choices "
"regarding the information you provide to us."
msgstr ""

#: appli/templates/v2/privacy.html:9
msgid "What We Collect and Receive"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/privacy.html:11
msgid ""
"In order for us to provide you the best possible experience on our "
"websites, we need to collect and process certain information."
msgstr ""

#: appli/templates/v2/privacy.html:12
msgid "Usage data"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/privacy.html:12
msgid ""
"when you visit our site, Google analytics will store several information "
"about your navigation (see Google analytics privacy below)."
msgstr ""

#: appli/templates/v2/privacy.html:13
msgid "Classification activity"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/privacy.html:13
msgid ""
"we store your classification activity in order to track the "
"classification of each object and to generate statistics shared with "
"project members and EcoTaxa team."
msgstr ""

#: appli/templates/v2/privacy.html:14
msgid "Cookies"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/privacy.html:14
msgid ""
"we use cookies (small data files transferred onto computers or devices by"
" sites) only for the technical purpose of session and settings "
"management."
msgstr ""

#: appli/templates/v2/privacy.html:15
#, fuzzy
msgid "Create an account"
msgstr "创建您的EcoTaxa账户"

#: appli/templates/v2/privacy.html:15
msgid ""
"when you sign up for and open an account , we may ask you to provide us "
"with information such as your name, email address and details about your "
"organization."
msgstr ""

#: appli/templates/v2/privacy.html:17
msgid "Opt-out of website tracking"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/privacy.html:20
msgid "You can opt out of being tracked by Google Analytics."
msgstr ""

#: appli/templates/v2/privacy.html:21
#, fuzzy
msgid "Your current setting"
msgstr "项目设置"

#: appli/templates/v2/privacy.html:23
msgid " G.A. Tracker enabled"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/privacy.html:24
msgid "G.A. Tracker disabled"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/privacy.html:25
msgid ""
"Theses information is very useful for us, we encourage you to enable the "
"G.A. tracker."
msgstr ""

#: appli/templates/v2/privacy.html:29
msgid "Google Analytics NOT enabled on this server"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/privacy.html:31
msgid "Your Rights"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/privacy.html:34
msgid ""
"You have the right to be informed of Personal Data processed by us, a "
"right to rectification/correction, erasure and restriction of processing."
" You also have the right to ask from us a structured, common and machine-"
"readable format of Personal Data you provided to us."
msgstr ""

#: appli/templates/v2/privacy.html:36
msgid ""
"We can only identify you via your email address and we can only adhere to"
" your request and provide information if we have Personal Data about you "
"through you having made contact with us directly."
msgstr ""

#: appli/templates/v2/privacy.html:38
msgid ""
"To exercise any of the rights mentioned in this Privacy Policy and/or in "
"the event of questions or comments relating to the use of Personal Data "
"you may contact us :"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/privacy.html:40
msgid ""
"In addition, you have the right to lodge a complaint with the data "
"protection authority in your jurisdiction."
msgstr ""

#: appli/templates/v2/privacy.html:41
msgid "Third-party services we use"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/privacy.html:43
msgid ""
"When you visit our websites, or purchase products or services, we use the"
" following third party services which may collect personal data:"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/privacy.html:48
msgid "Recipient"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/privacy.html:51
msgid "Purpose of processing"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/privacy.html:54
msgid "Lawful basis"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/privacy.html:57
msgid "Data location"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/privacy.html:60
msgid "Personal data collected by the third party"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/privacy.html:63
msgid "Privacy policy"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/privacy.html:70
msgid "Google Analytics"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/privacy.html:73
msgid ""
"To collect and analyse information about how you interact with our "
"website (web analytics)."
msgstr ""

#: appli/templates/v2/privacy.html:76
msgid "Explicit consent"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/privacy.html:79 appli/templates/v2/privacy.html:100
msgid "USA"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/privacy.html:82
msgid ""
"Anonymize IP address, Pages visited, browser, device used and information"
" sent by the web browser."
msgstr ""

#: appli/templates/v2/privacy.html:85 appli/templates/v2/privacy.html:106
#: appli/templates/v2/privacy.html:127
#, fuzzy
msgid "link"
msgstr "登入"

#: appli/templates/v2/privacy.html:94
msgid "To avoid creation of spam account"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/privacy.html:97 appli/templates/v2/privacy.html:118
msgid "Legitimate interest"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/privacy.html:103
msgid "IP address, Cookie"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/privacy.html:115
msgid "Display map"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/privacy.html:121
msgid "WorldWide"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/privacy.html:124
msgid "IP address"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/privacy.html:134
msgid "Retention of data"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/privacy.html:135
msgid ""
"We will retain your information as long as your account is associated "
"with existing objects.\n"
"Google Analytics will keep information during 26 Months."
msgstr ""

#: appli/templates/v2/privacy.html:138
msgid "Security"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/privacy.html:139
msgid "We do our best to keep your information safe."
msgstr ""

#: appli/templates/v2/privacy.html:140
msgid "Your password is salted and hashed with a non-reversible algorithm."
msgstr ""

#: appli/templates/v2/privacy.html:141
msgid "This server use encrypted communication (https)"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/help/_help_job_import.html:4
#: appli/templates/v2/jobs/import.html:36
#: appli/templates/v2/partials/_navbar.html:16
#: appli/templates/v2/project/_headerimport.html:7
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: appli/templates/v2/help/_help_job_import.html:5
#: appli/templates/v2/help/_help_jobs_prepare_data.html:3
#: appli/templates/v2/project/_listcontainer.html:6
msgid "How to prepare data"
msgstr "如何准备数据"

#: appli/templates/v2/help/_help_job_import.html:6
msgid ""
"How to import data from\n"
"   zooprocess"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/help/_help_job_import.html:37
msgid "Image Only import"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/help/_help_job_import.html:39
msgid ""
"If you have only image and no data file you can use the simple import "
"here."
msgstr ""

#: appli/templates/v2/help/_help_job_import.html:40
msgid "Re-import and Update Metadata"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/help/_help_job_import.html:42
msgid "If you have already loaded your images and you want update your metadata."
msgstr ""

#: appli/templates/v2/help/_help_job_monitor.html:4
msgid "Job monitoring"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/help/_help_job_monitor.html:5
msgid "WARNING : this is an asynchronous process."
msgstr ""

#: appli/templates/v2/help/_help_job_monitor.html:6
msgid "You can either"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/help/_help_job_monitor.html:8
msgid ""
"Open another tab or window to continue working in EcoTaxa (and monitor "
"the progress of the task switching to\n"
"        this page from time to time)"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/help/_help_job_monitor.html:10
msgid ""
"Leave this page to continue working in EcoTaxa (and click on the \"Run\" "
"or \"Done\" buttons on the upper right\n"
"        of the Ecotaxa topper to monitor the progress of the task or "
"check its completion)"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/help/_help_job_monitor.html:12
msgid ""
"Asynchronous tasks are utilized for processes that can be long. They can "
"create temporary data (like export file)\n"
"    that can be manually removed at the end of the process even if "
"EcoTaxa will do it for you on a regular schedule.\n"
"    Remaining tasks can be checked using the \"Done\" or \"Error\" top "
"right buttons."
msgstr ""

#: appli/templates/v2/help/_help_jobs_prepare_data.html:4
msgid "In a folder place:"
msgstr "在文件夹中："

#: appli/templates/v2/help/_help_jobs_prepare_data.html:5
msgid "image files"
msgstr "图像文件"

#: appli/templates/v2/help/_help_jobs_prepare_data.html:7
msgid ""
"Colour and 8-bits greyscale images are supported, in <code>jpg</code>, "
"<code>png</code>,<code>gif</code>\n"
"                (possibly animated) formats."
msgstr ""
"支持彩色和8位灰度图像，格式为<code>jpg</code>，<code>png</code>，<code>gif</code>\n"
"                （可能是动画）格式。"

#: appli/templates/v2/help/_help_jobs_prepare_data.html:11
msgid ""
"a <code><a href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/Tab-"
"separated_values\">tsv</a></code> (TAB separated file)\n"
"            which can be .txt or .tsv extension. File name must start "
"with ecotaxa (ecotaxa*.txt or ecotaxa*.tsv)"
msgstr ""
"可以是以.txt或.tsv为扩展名的 <code><a href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/Tab-"
"separated_values\">tsv</a></code>文件（TAB分隔文件）。\n"
"            文件名必须以ecotaxa开头（ecotaxa*.txt 或 ecotaxa*.tsv）"

#: appli/templates/v2/help/_help_jobs_prepare_data.html:15
msgid ""
"It contains the metadata for each image. This file can be created in a "
"spreadsheet application (see\n"
"                formats and examples below)."
msgstr "它包含每个图像的元数据。这个文件可以在电子表格应用程序中创建（见格式和例子）"

#: appli/templates/v2/help/_help_jobs_prepare_data.html:18
msgid "Line 1 contains column headers"
msgstr "第1行包含列标题"

#: appli/templates/v2/help/_help_jobs_prepare_data.html:19
msgid "Line 2 contains data format codes; [f] for floats, [t] for text"
msgstr "第2行包含数据格式代码；[f]表示浮点数，[t]表示文本"

#: appli/templates/v2/help/_help_jobs_prepare_data.html:20
msgid "Line 3...n contain data for each image"
msgstr "第3...n行包含每个图像的数据"

#: appli/templates/v2/help/_help_jobs_prepare_data.html:25
msgid ""
"The metadata and data for each image is organised in various levels "
"(image, object, process, sample, etc.). All\n"
"        column names must be prefixed with the level name "
"(<code>img_***</code>, <code>object_***</code>, etc.). Some\n"
"        common fields, used to filter data, must be named and sometimes "
"formatted in a certain way (required format in\n"
"        blue), which is documented below. But, overall, the only two "
"mandatory fields are\n"
"        <code class=\"text-coral-400\">img_file_name</code> and <code "
"class=\"text-coral-400\">object_id</code> (in red)."
msgstr ""
"每个图像的元数据信息和数据分列在不同的类别中（图像、对象、过程、样本等)。所有\n"
"        列名必须以类别名称为前缀（<code>img_***</code>，<code>object_***</code>等等）。一些\n"
"        用于筛选数据的常见字段，必须以特定方式命名或使用特定格式（需要的格式用\n"
"        蓝色标注），见下方说明。但是有两个必填字段：\n"
"        <code class=\"text-coral-400\">img_file_name</code>和 <code class"
"=\"text-coral-400\">object_id</code>（以红色标注）。"

#: appli/templates/v2/help/_help_jobs_prepare_data.html:32
msgid "IMAGE"
msgstr "图像"

#: appli/templates/v2/help/_help_jobs_prepare_data.html:34
msgid ""
"<code class=\"text-coral-400\">img_file_name</code> [t]: name of the "
"image file in the folder (including\n"
"                    extension)"
msgstr ""
"<code class=\"text-coral-400\">img_file_name</code> [t]：文件夹中的图像文件名（包括\n"
"扩展名）"

#: appli/templates/v2/help/_help_jobs_prepare_data.html:37
msgid ""
"<code>img_rank</code> [f] : rank of image to be displayed, in case of "
"existence of multiple (&lt;10)\n"
"                    images for one object. Starts at 1."
msgstr ""
"<code>img_rank</code> [f]：在一个对象存在多个（&lt;10）图像的情况下，要显示图像的等级。\n"
"                    以1开始。"

#: appli/templates/v2/help/_help_jobs_prepare_data.html:42
msgid ""
"OBJECT: one object to be classified, usually one organism. One object can"
" be represented by several images.\n"
"            In this <code>tsv</code> file, there is one line per image "
"which means the object data gets repeated on\n"
"            several lines."
msgstr ""
"对象：一个要分类的对象，通常是一个生物个体。一个对象可以由多个图像表示。\n"
"            在这个<code>tsv</code>文件中，每个图像有一行，这意味着对象数据在\n"
"            几行上重复。"

#: appli/templates/v2/help/_help_jobs_prepare_data.html:46
msgid ""
"[t] : identifier of the object, must be unique in the\n"
"                    project. It will be displayed in the object page"
msgstr ""
"[t]：对象的标识符，在项目中\n"
"                    必须是唯一的。它将显示在对象页面中"

#: appli/templates/v2/help/_help_jobs_prepare_data.html:49
msgid "URL of an associated website"
msgstr "关联网站的URL"

#: appli/templates/v2/help/_help_jobs_prepare_data.html:50
msgid "latitude"
msgstr "纬度"

#: appli/templates/v2/help/_help_jobs_prepare_data.html:50
#: appli/templates/v2/help/_help_jobs_prepare_data.html:51
msgid "decimal degrees"
msgstr "十进制度"

#: appli/templates/v2/help/_help_jobs_prepare_data.html:51
msgid "longitude"
msgstr "经度"

#: appli/templates/v2/help/_help_jobs_prepare_data.html:52
#: appli/templates/v2/help/_help_jobs_prepare_data.html:61
#: appli/templates/v2/help/_help_jobs_prepare_data.html:62
msgid "YYYYMMDD"
msgstr "YYYYMMDD"

#: appli/templates/v2/help/_help_jobs_prepare_data.html:53
msgid "HHMMSS"
msgstr "HHMMSS"

#: appli/templates/v2/help/_help_jobs_prepare_data.html:54
msgid "minimum depth of object"
msgstr "对象的最小深度"

#: appli/templates/v2/help/_help_jobs_prepare_data.html:54
#: appli/templates/v2/help/_help_jobs_prepare_data.html:56
msgid "meters"
msgstr "米"

#: appli/templates/v2/help/_help_jobs_prepare_data.html:56
msgid "maximum depth of object"
msgstr "对象的最大深度"

#: appli/templates/v2/help/_help_jobs_prepare_data.html:59
msgid "And, for already classified objects"
msgstr "对于已经分类的对象"

#: appli/templates/v2/help/_help_jobs_prepare_data.html:63
msgid ""
"class of the object with optionally its direct parent\n"
"                    following separated by left angle bracket without "
"whitespace \"Cnidaria&lt;Hydrozoa\" or old style\n"
"                    between brackets \"Cnidaria (Hydrozoa)\""
msgstr ""
"对象的分类，其直接上层 "
"后面用无空格的左尖括号分隔“Cnidaria&lt;Hydrozoa”，或使用带括号那种格式“Cnidalia（Hydrozoa）”"

#: appli/templates/v2/help/_help_jobs_prepare_data.html:67
msgid ""
"Ecotaxa ID of the class of the object, generally\n"
"                    from an Ecotaxa export"
msgstr ""
"对象分类的Ecotaxa ID，通常\n"
"                    来自Ecotaxa导出"

#: appli/templates/v2/help/_help_jobs_prepare_data.html:70
msgid "name of the person who identified the object"
msgstr "给对象进行分类的人的名字"

#: appli/templates/v2/help/_help_jobs_prepare_data.html:71
msgid "email of the person who identified the object"
msgstr "给对象分类的人的电子邮件"

#: appli/templates/v2/help/_help_jobs_prepare_data.html:73
#: appli/templates/v2/help/_help_jobs_prepare_data.html:77
msgid "or"
msgstr "或者"

#: appli/templates/v2/help/_help_jobs_prepare_data.html:75
msgid "And additional object-related fields"
msgstr "以及其他与对象相关的字段"

#: appli/templates/v2/help/_help_jobs_prepare_data.html:77
msgid ""
"other fields relative to the object. Up to 500 [f] fields and\n"
"                    20 [t] ones."
msgstr ""
"与对象相关的其他字段。多达500个[f]字段和\n"
"                    20个[t]字段。"

#: appli/templates/v2/help/_help_jobs_prepare_data.html:82
msgid "PROCESS: metadata relative to the processing of the raw images"
msgstr "过程：与原始图像处理过程相关的元数据信息"

#: appli/templates/v2/help/_help_jobs_prepare_data.html:84
msgid ""
"identifier. The processing information is associated with the\n"
"                    acquisition on the same line. If missing, a dummy "
"processing identifier will be created."
msgstr ""
"标识符。处理过程信息与同一行上的获取信息相关联。\n"
"                    如果缺失，将创建一个虚拟的处理过程标识符。"

#: appli/templates/v2/help/_help_jobs_prepare_data.html:87
msgid "other fields relative to the process. Up to 30 of them."
msgstr "与处理过程相关的其他字段。多达30个。"

#: appli/templates/v2/help/_help_jobs_prepare_data.html:90
msgid "ACQUISITION: metadata relative to the image acquisition"
msgstr "获取：与图像获取相关的元数据信息"

#: appli/templates/v2/help/_help_jobs_prepare_data.html:92
msgid ""
"identifier of the image acquisition, must be unique in the project. If\n"
"                    missing, a dummy acquisition identifier will be "
"created."
msgstr ""
"图像获取的标识符，在项目中必须是唯一的。\n"
"                    如果缺失，将创建一个虚拟的获取标识符。"

#: appli/templates/v2/help/_help_jobs_prepare_data.html:95
msgid "other fields relative to the acquisition. Up to 30 of them."
msgstr "与获取相关的其他字段。多达30个。"

#: appli/templates/v2/help/_help_jobs_prepare_data.html:98
msgid "SAMPLE: a collection event"
msgstr "样品：一次收集事件"

#: appli/templates/v2/help/_help_jobs_prepare_data.html:100
msgid ""
"identifier of the sample, must be unique in the project. If missing, a\n"
"                    dummy sample identifier will be created."
msgstr ""
"样品的标识符，在项目中必须是唯一的。\n"
"                    如果缺失，将创建一个虚拟的样品标识符。"

#: appli/templates/v2/help/_help_jobs_prepare_data.html:103
msgid "other fields relative to the sample. Up to 30 of them."
msgstr "与样品相关的其他字段。多达30个。"

#: appli/templates/v2/help/_help_jobs_prepare_data.html:107
msgid "You can download example tsv files"
msgstr "您可以下载tsv文件的示例"

#: appli/templates/v2/help/_help_jobs_prepare_data.html:109
msgid "Minimal example"
msgstr "最简示例"

#: appli/templates/v2/help/_help_jobs_prepare_data.html:109
msgid "for fully manual entry"
msgstr "用于完全手动输入"

#: appli/templates/v2/help/_help_jobs_prepare_data.html:110
#: appli/templates/v2/help/_help_jobs_prepare_data.html:113
msgid "Full featured example"
msgstr "完整功能示例"

#: appli/templates/v2/help/_help_jobs_prepare_data.html:110
msgid ""
"with unknown\n"
"            objects only"
msgstr "仅适用于未知对象的情况"

#: appli/templates/v2/help/_help_jobs_prepare_data.html:113
msgid ""
"with already\n"
"            classified objects"
msgstr "适用于已分类的对象"

#: appli/templates/v2/help/_help_jobs_prepare_data.html:117
msgid ""
"Several such importation folders can be placed alongside each other in a "
"main folder. Pointing at that main\n"
"        folder will import all subfolders recursively. EcoTaxa will read "
"all <code>tsv</code> files and then import the\n"
"        images they point to. When \"Skip <code>tsv</code> that have "
"already been imported\" is ticked, the names of\n"
"        <code>tsv</code> files are recorded and those already imported "
"are not re-imported. For ongoing projects, this\n"
"        allows to simply put new data alongside the old import folders "
"and have EcoTaxa only import the new ones."
msgstr ""
"几个导入的文件夹可以并列放在一个主文件夹中，所有的子文件夹也将递归的导入到主文件夹下。\n"
"        EcoTaxa将会读取所有的<code>tsv<code>文件，然后导入它们关联的图像。\n"
"        当勾选“跳过已导入的<code>tsv<code>”时，系统会记录<code>tsv<code>文件的名称，\n"
"        并且不会重新导入已导入过的文件。对于正在进行中的项目，\n"
"        将会简单地将新数据放在旧的导入文件夹旁边，并让EcoTaxa仅导入新数据。"

#: appli/templates/v2/help/_help_jobs_prepare_data.html:122
msgid "So overall, the hierarchy can look like"
msgstr "总的来说，层次结构是这样的"

#: appli/templates/v2/help/_help_project_req_access.html:4
msgid "Access Projects"
msgstr "访问项目"

#: appli/templates/v2/help/_help_project_req_access.html:6
msgid "Other projects"
msgstr "其他项目"

#: appli/templates/v2/help/_help_project_req_access.html:7
msgid "to have access to these projects, request access to the project manager."
msgstr "如需访问这些项目，请向项目管理员申请访问权限。"

#: appli/templates/v2/help/_help_project_req_access.html:11
msgid ""
"To create a new project and upload images in it, please contact the "
"application\n"
"    manager:"
msgstr "如需创建一个新项目并上传图片，请联系应用程序管理员:"

#: appli/templates/v2/help/_help_projectsettings.html:4
msgid "Project settings"
msgstr "项目设置"

#: appli/templates/v2/help/_help_projectsettings.html:5
msgid ""
"A short paragraph describing the dataset, to make it discoverable by "
"others in EcoTaxa and elsewhere.\n"
"    It should indicate which organisms are targeted (e.g. "
"mesozooplankton), where (e.g. Bering Sea),\n"
"    when (e.g. from 2000 to 2010) and how (e.g. plankton net samples "
"processed with a ZooScan) they were\n"
"    collected,\n"
"    the scientific program that motivated the work and who ran it (e.g. "
"SCOR program coordinated by the\n"
"    Laboratoire\n"
"    d'Océanographie de Villefranche)."
msgstr ""
"以一个简短的段落描述数据，便于EcoTaxa中的其他人能够发现它。\n"
"    应说明目标生物（如中型浮游动物）、地点（如白令海）、\n"
"    采集的时间（如2000年至2010年）和方式（如用ZooScan处理浮游生物网样本）、\n"
"    推动这项工作的科学计划以及由谁来实施（如由法国LOV实验室协调的SCOR计划）"

#: appli/templates/v2/help/_help_projectsettings.html:13
#: appli/templates/v2/project/projectsettings.html:56
msgid "Comments"
msgstr "注解"

#: appli/templates/v2/help/_help_projectsettings.html:13
msgid ""
"Any technical, practical details that need to be shared with other users "
"able to access this target_proj."
msgstr "可填写需要与能够访问此目标项目的其他用户共享的任何技术和实用细节。"

#: appli/templates/v2/help/_help_projectsettings.html:15
#: appli/templates/v2/project/_stats.html:44
#: appli/templates/v2/project/projectsettings.html:86
msgid "Deep feature extractor"
msgstr "深度特征提取器"

#: appli/templates/v2/help/_help_projectsettings.html:15
msgid ""
"SCN Network used for prediction, if you change it, existing features "
"computed with this network will be\n"
"    erased.\n"
"    <br>New features will be recomputed during the next automatic "
"classification."
msgstr ""
"用于预测的SCN网络，如果您更改它，则使用该网络计算的现有特征将被\n"
"    删除。\n"
"    <br>新的特征将在下一次自动分类中重新计算。"

#: appli/templates/v2/help/_help_projectsettings.html:19
#: appli/templates/v2/project/_stats.html:41
#: appli/templates/v2/project/projectsettings.html:113
msgid "Definition of preset for manual sorting"
msgstr "手动排序的预设定义"

#: appli/templates/v2/help/_help_projectsettings.html:20
msgid ""
"The PRESET tool permits to create a pre-defined list of categories for "
"the sorting of the images from\n"
"    the project"
msgstr ""
"预设工具可以创建一个预定义的分类列表，用于对\n"
"    项目中的图像进行排序"

#: appli/templates/v2/help/_help_projectsettings.html:23
msgid ""
"The list can be directly copied from another project (use Pick from other"
" projects)"
msgstr "该列表能从另一个项目直接复制过来（使用从其他项目获得）"

#: appli/templates/v2/help/_help_projectsettings.html:24
msgid "New categories can be added using the auto completion function"
msgstr "可以使用自动完成功能添加新类别"

#: appli/templates/v2/help/_help_projectsettings.html:25
#: appli/templates/v2/project/projectsettings.html:126
msgid "Presets"
msgstr "预设"

#: appli/templates/v2/help/_help_projectsettings.html:26
msgid ""
"Format : Var=var_name (Var : imported variable, var_name : displayed "
"variable name)\n"
"        <br>Example : depth_min=minimum depth [m] where"
msgstr ""
"格式：Var=var_name（Var：导入的变量，var_name：显示的变量名）\n"
"        <br>例如：depth_min=minimum depth [m] 其中"

#: appli/templates/v2/help/_help_projectsettings.html:29
msgid "depth_min is the variable from the imported TSV file"
msgstr "depth_min是来自导入的TSV文件的变量"

#: appli/templates/v2/help/_help_projectsettings.html:30
msgid "minimum depth [m] is the displayed name"
msgstr "minimum depth [m]是显示的名称"

#: appli/templates/v2/help/_help_projectsettings.html:32
msgid "Notes :"
msgstr "注意："

#: appli/templates/v2/help/_help_projectsettings.html:34
msgid "the table can be copied from another project (opened in a different tab)"
msgstr "该表可以从另一个项目中复制（在不同的选项卡中打开）"

#: appli/templates/v2/help/_help_projectsettings.html:35
msgid "only LOWER CASE"
msgstr "仅小写"

#: appli/templates/v2/help/_help_projectsettings.html:41
msgid "Licenses"
msgstr "许可"

#: appli/templates/v2/help/_help_projectsettings.html:49
msgid "The roles in short:"
msgstr "人员角色介绍如下："

#: appli/templates/v2/help/_help_projectsettings.html:51
msgid ""
"Viewers can view the project even when it is private; the project is "
"listed in their project\n"
"      list."
msgstr ""
"浏览者可以查看项目，即使它是私有的；该项目列在项目\n"
"      列表中。"

#: appli/templates/v2/help/_help_projectsettings.html:54
msgid "Annotators can classify objects."
msgstr "分类人可以给对象分类。"

#: appli/templates/v2/help/_help_projectsettings.html:55
msgid "Managers can import and delete data, as well as change project settings."
msgstr "管理人员可以导入和删除数据，以及更改项目设置。"

#: appli/templates/v2/help/_help_projectsettings.html:56
msgid ""
"The contact person is a Manager, displayed in the project table and "
"serving as the contact point for other users and EcoTaxa's managers."
msgstr "联系人是一个项目管理人员，显示在项目列表中，可作为其他用户与EcoTaxa的管理人员的联络点。"

#: appli/templates/v2/help/_help_summary.html:6
msgid "readmore"
msgstr "阅读更多"

#: appli/templates/v2/help/_help_summary.html:13
msgid "Help Summary"
msgstr "帮助汇总"

#: appli/templates/v2/help/_layout.html:18
msgid "Help summary"
msgstr "帮助汇总"

#: appli/templates/v2/jobs/_import_advanced_options.html:2
msgid "Advanced options"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/jobs/_import_advanced_options.html:4
msgid "Optional taxonomy mapping"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/jobs/_import_advanced_options.html:5
msgid ""
"This allows to change the name of the categories of previously classified"
" objects to match the names in the UniEuk taxonomic framework included in"
" the application."
msgstr ""

#: appli/templates/v2/jobs/_import_advanced_options.html:6
msgid "Examples:"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/jobs/_import_advanced_options.html:6
msgid "crust_cop = Copepoda"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/jobs/_import_advanced_options.html:6
msgid "gelatinous medusae = Cnidaria (Hydrozoa) "
msgstr ""

#: appli/templates/v2/jobs/_import_advanced_options.html:8
#, fuzzy
msgid "Imported name"
msgstr "已导入"

#: appli/templates/v2/jobs/_import_advanced_options.html:8
#, fuzzy
msgid "imported name"
msgstr "已导入"

#: appli/templates/v2/jobs/_import_advanced_options.html:11
msgid "taxo pick"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/jobs/_import_advanced_options.html:13
#, fuzzy
msgid "taxonomy"
msgstr "分类法"

#: appli/templates/v2/jobs/_import_options.html:3
msgid "Skip <code>tsv</code> files that have already been imported"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/jobs/_import_options.html:8
msgid "Skip objects that have already been imported"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/jobs/_to_import_summary.html:1
#, fuzzy
msgid "Total objects"
msgstr "显示所有项目"

#: appli/templates/v2/jobs/_to_import_summary.html:2
msgid "Total TSV"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/jobs/import.html:7
#: appli/templates/v2/jobs/import_create.html:9
#, fuzzy
msgid "How to import data"
msgstr "如何准备数据"

#: appli/templates/v2/jobs/import.html:8
#: appli/templates/v2/jobs/import_create.html:11
#: appli/templates/v2/project/projectsettings.html:37
msgid "this field is required"
msgstr "此字段必填"

#: appli/templates/v2/jobs/import.html:8
#: appli/templates/v2/jobs/import_create.html:11
#: appli/templates/v2/project/projectsettings.html:37
msgid "this field is invalid"
msgstr "此字段无效"

#: appli/templates/v2/jobs/import.html:10
#, fuzzy
msgid "Type of import"
msgstr "导入"

#: appli/templates/v2/jobs/import.html:14
#, fuzzy
msgid "Images+TSV files"
msgstr "图像文件"

#: appli/templates/v2/jobs/import.html:14
#, fuzzy
msgid "Images Only"
msgstr "图像文件"

#: appli/templates/v2/jobs/import.html:14
msgid "TSV files only"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/jobs/import.html:18
#, fuzzy
msgid "Project"
msgstr "项目"

#: appli/templates/v2/jobs/import.html:20
msgid "Select a file or directory to import"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/jobs/import.html:21
msgid "upload"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/jobs/import.html:21
msgid "Browse"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/jobs/import.html:21
msgid "or Drop Files or Directories Here"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/jobs/import.html:21
msgid "Or select from My Files"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/jobs/import.html:21
#: appli/templates/v2/jobs/import_create.html:14
msgid "Upload entire folder(s) or folder(s) compressed as a zip file"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/jobs/import.html:27
#, fuzzy
msgid "File to import"
msgstr "导入"

#: appli/templates/v2/jobs/import_create.html:22
msgid "All files compressed - click to download for test "
msgstr ""

#: appli/templates/v2/jobs/import_create.html:32
msgid "Start import Images and TSV files"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/jobs/listall.html:31
msgid "Task count"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/jobs/listall.html:32
msgid "Clean all Done"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/jobs/listall.html:33
msgid "Clean all Error"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/jobs/listall.html:34
msgid "Clean all Warning"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/jobs/listall.html:35
msgid "See user tasks"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/jobs/listall.html:35
msgid "See all users tasks"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/jobs/listall.html:41
msgid "Task type"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/jobs/listall.html:42 appli/templates/v2/jobs/show.html:36
msgid "Owner"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/jobs/listall.html:43 appli/templates/v2/jobs/show.html:40
#, fuzzy
msgid "State"
msgstr "注释"

#: appli/templates/v2/jobs/listall.html:44 appli/templates/v2/jobs/show.html:53
msgid "Step"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/jobs/listall.html:46 appli/templates/v2/jobs/show.html:61
msgid "Message"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/jobs/listall.html:47
msgid "Creation date"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/jobs/listall.html:48
#, fuzzy
msgid "Last update"
msgstr "项目更新"

#: appli/templates/v2/jobs/listall.html:56
#, fuzzy
msgid "Task"
msgstr "状态"

#: appli/templates/v2/jobs/monitor.html:6
msgid " WARNING : this is an asynchronous process."
msgstr ""

#: appli/templates/v2/jobs/show.html:12
msgid "Clean task data"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/jobs/show.html:15
msgid "Back to tasks list"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/jobs/show.html:21
msgid ""
"This task has errors. Check the error messages below, fix these errors, "
"go back to your project and restart\n"
"        your job."
msgstr ""

#: appli/templates/v2/jobs/show.html:28
msgid "Task ID"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/jobs/show.html:32
msgid "Class"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/jobs/show.html:43
msgid "Go"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/jobs/show.html:46
msgid "Force restart"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/jobs/show.html:57
msgid "Progress"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/jobs/show.html:69
msgid "Hide"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/jobs/show.html:69
msgid "internal details"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/jobs/show.html:71
msgid "Input Parameters"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/jobs/show.html:75
msgid "Question Data"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/jobs/show.html:79
msgid "Answer Data"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/jobs/show.html:83
msgid "View log file"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/jobs/show.html:85
msgid "View custom details"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/macros/macros.html:38
msgid "Please wait ..."
msgstr "请等待..."

#: appli/templates/v2/mail/_mailto.html:3
msgid "Not in the list"
msgstr "不在列表中"

#: appli/templates/v2/mail/_mailto.html:4
msgid "Request for adding an instrument to EcoTaxa"
msgstr "请求将仪器添加到EcoTaxa"

#: appli/templates/v2/mail/_mailto.html:5
msgid ""
"**Information for creation**\n"
"Instrument name:\n"
"URL of the description in the BODC L22 vocabulary "
"http://vocab.nerc.ac.uk/collection/L22/current/ :\n"
"\n"
"**Reason for creation**\n"
"Explain how widely the instrument is distributed and why it should be "
"added to the standard list.\n"
msgstr ""
"**创建信息**\n"
"仪器名称：\n"
"BODC L22词汇表中描述的URL http://vocab.nerc.ac.uk/collection/L22/current/:\n"
"\n"
"**创建原因**\n"
"解释该仪器的分布有多广泛，以及为什么它应该被添加到标准列表中。\n"

#: appli/templates/v2/mail/_mailto.html:13
msgid "EcoTaxa : Please provide me the Project creation right"
msgstr "EcoTaxa：请给我提供创建项目的权限"

#: appli/templates/v2/mail/_mailto.html:15
msgid "Request"
msgstr "请求"

#: appli/templates/v2/partials/_alertbox.html:2
msgid "IMPORTANT :"
msgstr "重要提示："

#: appli/templates/v2/partials/_alertbox.html:2
msgid "ATTENTION:"
msgstr "注意："

#: appli/templates/v2/partials/_alertbox.html:2
msgid "INFORMATION:"
msgstr "信息："

#: appli/templates/v2/partials/_alertbox.html:2
msgid "SUCCESS:"
msgstr "成功："

#: appli/templates/v2/partials/_alertbox.html:2
msgid "ERROR:"
msgstr "错误："

#: appli/templates/v2/partials/_alertbox.html:10
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: appli/templates/v2/partials/_alertbox.html:19
#: appli/templates/v2/project/projectsettings.html:176
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: appli/templates/v2/partials/_alertbox.html:19
msgid "Ok"
msgstr "Ok"

#: appli/templates/v2/partials/_error.html:4
msgid "Error"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/partials/_error.html:6
msgid "error"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/partials/_footer.html:17
#: appli/templates/v2/partials/_navbar.html:28
#: appli/templates/v2/project/_fullstats.html:71
msgid "About"
msgstr "关于"

#: appli/templates/v2/partials/_footer.html:17
msgid "Privacy"
msgstr "隐私"

#: appli/templates/v2/partials/_navbar.html:2
msgid "projects list"
msgstr "项目列表"

#: appli/templates/v2/partials/_navbar.html:12
#, fuzzy
msgid "Predict"
msgstr "预测"

#: appli/templates/v2/partials/_navbar.html:21
#, fuzzy
msgid "Export"
msgstr "导入"

#: appli/templates/v2/partials/_navbar.html:24
#, fuzzy
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: appli/templates/v2/partials/_topsitebar.html:11
#, fuzzy
msgid "search project"
msgstr "新项目"

#: appli/templates/v2/partials/_topsitebar.html:40
msgid "log in"
msgstr "登入"

#: appli/templates/v2/partials/_topsitebar.html:51
msgid "profile"
msgstr "剖面"

#: appli/templates/v2/partials/_topsitebar.html:52
msgid "help"
msgstr "帮助"

#: appli/templates/v2/partials/_topsitebar.html:55
msgid "logout"
msgstr "退出账户"

#: appli/templates/v2/project/_fullstats.html:8
#, fuzzy
msgid "Taxon"
msgstr "分类法"

#: appli/templates/v2/project/_fullstats.html:8
msgid "sort on"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/project/_fullstats.html:8
#, fuzzy
msgid "name"
msgstr "名称"

#: appli/templates/v2/project/_fullstats.html:8
msgid "lineage"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/project/_fullstats.html:17
msgid "Total"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/project/_fullstats.html:49
#: appli/templates/v2/project/_fullstats.html:83
#: appli/templates/v2/project/_fullstats.html:96
#, fuzzy
msgid "show all rows"
msgstr "显示所有项目"

#: appli/templates/v2/project/_fullstats.html:49
#: appli/templates/v2/project/_fullstats.html:83
#: appli/templates/v2/project/_fullstats.html:96
msgid "hide rows"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/project/_fullstats.html:58
msgid "Used taxa"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/project/_fullstats.html:67
#, fuzzy
msgid "About Project"
msgstr "项目"

#: appli/templates/v2/project/_fullstats.html:81
msgid "Users"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/project/_fullstats.html:84
msgid "User"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/project/_fullstats.html:84
#: appli/templates/v2/project/projectsettings.html:7
#: appli/templates/v2/project/projectsettings.html:146
msgid "Privilege"
msgstr "权限"

#: appli/templates/v2/project/_fullstats.html:84
msgid "number of actions"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/project/_fullstats.html:84
msgid "last annotation date"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/project/_fullstats.html:94
msgid "Samples"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/project/_fullstats.html:97
#: appli/templates/v2/project/_listcontainer.html:23
#, fuzzy
msgid "Please wait"
msgstr "请等待"

#: appli/templates/v2/project/_fullstats.html:97
#: appli/templates/v2/project/_listcontainer.html:23
msgid "Data loaded. Displaying..."
msgstr ""

#: appli/templates/v2/project/_fullstats.html:98
msgid "Load samples stats"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/project/_fullstats.html:99
msgid "go to classification filtered on selected samples"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/project/_headerimport.html:5
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: appli/templates/v2/project/_headerimport.html:6
msgid "Replace taxonomy"
msgstr "更换分类"

#: appli/templates/v2/project/_headerimport.html:6
msgid "Replace privileges"
msgstr "更换权限"

#: appli/templates/v2/project/_headerimport.html:6
msgid "Replace"
msgstr "更换"

#: appli/templates/v2/project/_headerimport.html:7
msgid "Add to taxonomy"
msgstr "添加到分类中"

#: appli/templates/v2/project/_headerimport.html:7
msgid "Add to privileges"
msgstr "添加到权限"

#: appli/templates/v2/project/_headerimport.html:8
msgid "expand importzone"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/project/_headerimport.html:8
msgid "shrink importzone"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/project/_headerlist.html:3
msgid ""
"To start using EcoTaxa, you need to <a href=\"/gui/prj/create\">Create a "
"project</a> or ask for permission in the list below"
msgstr "如需使用EcoTaxa，您需要 <a href=\"/gui/prj/create\">创建一个项目</a>或在下面的列表中请求许可"

#: appli/templates/v2/project/_headerlist.html:6
msgid "All projects"
msgstr "所有项目"

#: appli/templates/v2/project/_headerlist.html:6
msgid "Accessible projects"
msgstr "可访问的项目"

#: appli/templates/v2/project/_headerlist.html:8
msgid "Show only accessible projects"
msgstr "仅显示可访问的项目"

#: appli/templates/v2/project/_headerlist.html:8
msgid "Show all projects"
msgstr "显示所有项目"

#: appli/templates/v2/project/_listcontainer.html:8
msgid "Create a project"
msgstr "创建一个项目"

#: appli/templates/v2/project/_listcontainer.html:10
msgid "Access projects"
msgstr "访问项目"

#: appli/templates/v2/project/_listcontainer.html:20
msgid "import full settings"
msgstr "导入完整设置"

#: appli/templates/v2/project/_listcontainer.html:20
msgid "preset"
msgstr "预设"

#: appli/templates/v2/project/_listcontainer.html:20
msgid "import"
msgstr "导入"

#: appli/templates/v2/project/_listcontainer.html:22
msgid "extra"
msgstr "额外的"

#: appli/templates/v2/project/_stats.html:27
#, fuzzy
msgid "Privileges"
msgstr "权限"

#: appli/templates/v2/project/_stats.html:54
msgid "Classification summary"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/project/_stats.html:59
#: appli/templates/v2/project/macrostats.html:14
msgid "unclassified"
msgstr ""

#: appli/templates/v2/project/_stats.html:64
#, fuzzy
msgid "about"
msgstr "关于"

#: appli/templates/v2/project/projectsettings.html:5
#: appli/templates/v2/project/projectsettings.html:145
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: appli/templates/v2/project/projectsettings.html:12
#: appli/templates/v2/project/projectsettings.html:147
msgid "Contact"
msgstr "联系"

#: appli/templates/v2/project/projectsettings.html:15
#, fuzzy
msgid "remove"
msgstr "移除"

#: appli/templates/v2/project/projectsettings.html:15
#, fuzzy
msgid "restore"
msgstr "阅读更多"

#: appli/templates/v2/project/projectsettings.html:16
msgid "to delete a user with Manage privilege , modify the privilege attribute"
msgstr "如需删除具有管理权限的用户，请修改权限属性"

#: appli/templates/v2/project/projectsettings.html:19
msgid "Pick from other project"
msgstr "从其他项目中选取"

#: appli/templates/v2/project/projectsettings.html:25
msgid "pick from projects"
msgstr "从项目中选取"

#: appli/templates/v2/project/projectsettings.html:34
msgid "How to edit a project settings"
msgstr "如何编辑项目设置"

#: appli/templates/v2/project/projectsettings.html:34
msgid "How to create a project"
msgstr "如何创建项目"

#: appli/templates/v2/project/projectsettings.html:37
msgid "imported"
msgstr "已导入"

#: appli/templates/v2/project/projectsettings.html:44
msgid "project"
msgstr "项目"

#: appli/templates/v2/project/projectsettings.html:44
msgid "new project"
msgstr "新项目"

#: appli/templates/v2/project/projectsettings.html:49
msgid "a title is required"
msgstr "需要一个标题"

#: appli/templates/v2/project/projectsettings.html:49
msgid "new"
msgstr "新的"

#: appli/templates/v2/project/projectsettings.html:51
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: appli/templates/v2/project/projectsettings.html:81
msgid "Visible for all visitors"
msgstr "对所有访问者可见"

#: appli/templates/v2/project/projectsettings.html:81
msgid "only validated objects"
msgstr "仅验证过的对象"

#: appli/templates/v2/project/projectsettings.html:109
msgid "Taxonomy"
msgstr "分类法"

#: appli/templates/v2/project/projectsettings.html:110
msgid "Pick taxonomy from other projects"
msgstr "从其他项目中选择分类法"

#: appli/templates/v2/project/projectsettings.html:115
msgid "select a category"
msgstr "选取一个分类"

#: appli/templates/v2/project/projectsettings.html:127
msgid "Pick presets from other projects"
msgstr "从其他项目中选择预设"

#: appli/templates/v2/project/projectsettings.html:142
msgid "Pick privileges from other projects"
msgstr "从其他项目中选择权限"

#: appli/templates/v2/project/projectsettings.html:171
msgid "New privilege"
msgstr "新的权限"

#: appli/templates/v2/project/projectsettings.html:176
msgid "Cancel, back to project "
msgstr "取消，返回项目 "

#: appli/templates/v2/project/projectsettings.html:176
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: appli/templates/v2/security/_login.html:3
msgid "Sign in"
msgstr "登录"

#: appli/templates/v2/security/_login.html:5
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: appli/templates/v2/security/_login.html:14
msgid "forgot password?"
msgstr "忘记密码？"

#: appli/templates/v2/security/_login.html:16
msgid "remember me"
msgstr "记住密码"

#: appli/templates/v2/security/_login.html:20
msgid "sign in"
msgstr "登录"

#~ msgid ""
#~ "To start using EcoTaxa, you need "
#~ "to [Create a project] or ask for"
#~ " permission in the list below"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Create new project"
#~ msgstr ""

#~ msgid "How to edit create a project"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Restricted access"
#~ msgstr ""

#~ msgid "not autho"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Not_autho_prj_create"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Not_autho_prj_edit"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Not_autho_2"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Not_autho_3"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "If you use EcoTaxa in your work,"
#~ " we would appreciate if you cite "
#~ "it as:<br><blockquote class='text-base'>Picheral "
#~ "M, Colin S, Irisson J-O (2017). "
#~ "<br>EcoTaxa, a tool for the taxonomic"
#~ " classification of images: <a "
#~ "href='http://ecotaxa.obs-vlfr.fr'>http://ecotaxa.obs-"
#~ "vlfr.fr</a></blockquote>"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Preset categories"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Extra categories used"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "IMPORTANT : A contact person needs "
#~ "to be designated among the current "
#~ "project managers. Use\n"
#~ "            the \"Edit privileges only\" "
#~ "button or scroll down to bottom of"
#~ " the page."
#~ msgstr ""

#~ msgid "home"
#~ msgstr "主页"

#~ msgid "Projects list"
#~ msgstr "项目列表"

#~ msgid "Project_about"
#~ msgstr "项目_关于"

